點解香港人可以忍受到茶餐廳酒樓嗰種嘈

每次去都係想快d走
根本享受唔到食物

同埋飲茶嘅大部分野都好油
有排有啲好鍾意飲茶嘅老人家親戚住我屋企
一星期飲左6次茶
又嘈又油 㩒手機又比親戚話 真係生不如死

次次去日本啲居酒屋都有同感
點解會有人鍾意喺啲嘈到仆街嘅地方食野

我越大越唔中意 去到淨係聽到杯杯碟碟碰撞的聲音
聽唔到人講野

油唔緊要，香港地出街食野邊到唔油啫
但嘈真係食慾大減，只想快d走

有feel

好耐冇去茶記，不過唔係噪音原因，係質素太垃圾

同意...

都真係
想像下日本人收工happy hour係去呢d地方食野
點樣紓發到壓力

主要原因係貴咗好多
同一價錢大把選擇

機舖反而得
茶記都只係下午茶/晚市會入
酒樓唔包房唔好叫我去食

打機同食野兩回事啦
食野環境真係好重要

幾歲大已經唔鍾意，但父母好鍾意

諗落可能真係世代問題
今日小核心家庭，好少傳統幾代同堂
都係慣左靜多過嘈

中國人就係中意嘈嘈貢圍爐取暖，所以點解中國人不嬲都無乜主見隨波逐流

小農基因

通常人多又hea先會去, 純粹應酬親戚